揸住大把cash睇股災真心爽

跌跌跌

蝕死你班仆街

最緊要呢
宋慧喬(狗隻#32148) 再唔找數就會蝕到破產
到時老鳳一樣會照追數

股災有cash 係開心嘅
但唔係因為有睇人仆街囉-.-
而係可以買平貨

咁幾時入貨？

你會幾時買？

跌小小都叫股災

未啦

選完先確定升勢追入都未遲

風高浪急唔岩我

但係一但確認入巿時機

就大大力入爆佢老母

你啲PFE

又可以cash is king

睇下圖啦

個trend 同volume 都極度不樂觀

仲有大把子彈

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問理性中立黃(狗隻#364663)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我仲有80%cash等跌夠10%入

道指落返萬八點先講啦 股災

人唔笑狗都吠啦 果雞碎咁多

現金貶

你見到低俗話我知

保安仔又出來吠

股票跌 黃金跌 大豆跌 石油跌 粟米跌
做乜鬼個市

係啊

我做保安住公屋但我有錢炒

吹咩

你條乞衣咁把炮貼倉啦弱智

貼倉：近來美股瘋狂加倉，希望賺30-40%

Hold USD Cash?

打杖？

Trend你識唔識？

跌10%太少

諗下tsla之前點升法

咁少貨

個Trend 咪長期向上囉

聽樓主應該都係小學雞，溶斷都未見過

做保安可以有幾多cash

人地執到幾百蚊攞來叫雞好滿足

弱智

短炒揸咁多貨做乜

你好多貨？

點來睇過？

近一個月轉勢

你識我知我未見過？

邊撚到有災呀，睇過

9M

你隻乞衣貼倉啦

咁都叫災

財務自由機會黎啦， 賺返10m 可以串吉狗

跌勢既開始

跌得果幾%邊度災呀

我得4M

我老婆有5M但可以比我炒

我唔知吉田d圖真定假

如果真的話

真心拍馬追唔上

多10m 子彈果時， 睇下邊個買中先既姐

應該睇左10年都未買

推

Feel 到有人講我

2萬點升到2萬6點， 都叫做股災?

無限無限QE coming to town

留名

走開啦 死毒撚

吉田蛇你唔係block左我咩？

9萬

跟麵麵買左sqqq呢鋪fatfat

長楂冇緊要

我炒股係想早退休

但炒衰左就遲好多退休

有壓力

唔係話單單買中咁簡單

貼倉：近來美股瘋狂加倉，希望賺30-40%

技術上跌20%就叫災囉

我就睇係跌勢開始

錯timing profit都差好多啦

分注咪得 你一野all in？

unblocked
你對我都唔係咁敵意姐, 嗰日係我畀班白卡佬激親咗

我零敵意

我最尊重搵到錢既師兄

睇完你d文我都有d改變

開始改緊執格仔既習慣

岩

但我想開始確認升勢先追入

唔想接飛刀

等你見到個升勢 姐係升左差唔多一半

好好笑呀

交流吓

但你又點確定跌到底呢？

你下次再大力入巿係睇咩指標呀

唔需要確定係最底買 見跌分注買 其實就ok 拉平均

見步行步, 到時先會知

入咩板塊又係另一問題

下次再大升都係新經濟股？

睇唔透

但我睇近來成交細左咁多

都幾相信係跌浪開始

美國出名係科技 唔通走去買舊經濟咩
買舊經濟不如買港股啦 仲有息收

前個禮拜升到頂清左倉，但又手痕入左少少TQQQ@145

但都有九成幾Cash
等入市

但科技股真係勁大個泡

跌如果睇圖又睇唔出咩支持位

交流下

你出手既話上來分享下

弱點

要溶斷既話邊到有trend睇

你驚既買ETF咪得

岩

幾個指數分段入

再加一兩隻心水爆升股

再睇volume

賭救巿

輸咗70k 也唔驚😏

好心涼好在未入市 過多排轉勢all in 又係時候開淫亂派對了

70k鎂？

輸少過10%的話

驚乜柒？

無8位數現金就收聲啦

封城呀,

石油下月再見$0 不是夢

200萬已準備

其實跌得好少, 都未去到九月嘅level

其實跌很少……隻隻也是未到我心水價

過一個星期睇下邊個做總統先入番市

止蝕派又贏

你有？

帶領大家炒囉

你無就死埋一二便啦乞衣

入貨就分享下

算吧啦你。

我仲記得你走人數。

好心唔係有錢咪唔係有錢囉。點解要充大頭鬼呢⋯

我都明

如果現實唔係有錢又何苦要網上扮大袋呢？

最開心係覺得人人都係窮鬼你最把炮

凡事留一線 日後好相見

好慘。要上網搵人認同。

現實就無能為力。

你繼續係網上搵快樂啦。

唔好貪心，等大選有結咗果先，如果侵侵選到仲有排跌

你覺得我係窮鬼你會開心d既你就慢慢J囉

你講得岩

大家各自面對現實啦

廢柴看更 起身巡樓啦契弟

係啊

吹咩

D錢用來炒股叫雞

我做看更我住公屋儲到幾M炒股呀

你有無

你輸好多呀？

抵撚死